外國讀書翻來香港連實習都搵唔到既

Sorry 我都知呢個post好頹 但請比我呻下
小弟預計今年年底畢業
我由上年開始已經係到搵intern 但都無人要我 所以我走左去餐廳做左兩個月野
今年又打算試下搵 打算係畢業前搵到份跟住寫落去整靚少少份CV 但又搵唔到⋯ 依加打算隨便搵d餐廳零售鋪做住埋呢個暑假算
唉 真係到畢業前都無d相關少少既工作經驗寫落去

讀咩

一樣出年grad

我讀business IT 但唔識Java

我讀CS, 舊年grad, 但gap左一年冇搵工, 斷斷續續返左半年散工，宣家好難搵

政府果啲都唔得？

搵唔到唔係你問題

讀Business IT已經係最易搵到intern
咩工都報下

連燈IT起薪都2萬5啦

邊度外國呀？
正路嗰啲英美澳嘅話，你就針對啲國際公司
請願用多啲時間做份針對性啲嘅cv先交。細公司反而唔會in你的

連登50k 基本啦

外國讀書搵香港政府intern唔係仲易咩

楓葉 好似無咩國際公司咁

無DSE成續 遲d 10月考翻個CRE先

Hong Kong No IT

唔試下報美國……
business IT本身成科都係伏

睇黎巴打係去讀 foundation 升u個啲屈機中產

+1 不過讀media
係咪已經要轉行

早知讀accounting 啦

IS失業青年路過

business IT同cs有咩分別

有幾多年visa比你搵？

你覺得政府工有邊份會請FG?
除非一入就jre/紀律/aco

一年前你可能搵到公司肯養你既

呢到係香港，你落難時冇人會care, 只會加兩腳 , 開呢種post 係香港冇人會關懷你。